點解仲有人打字會加蛇仔～

真係好老土～

～

🐍

online問客戶服務嘢先會 語氣好似好啲

門市幾點開門架～～

屌你奶~~~

屌你個閪～

我突然間諗起飛揚

同隻呢狗一樣功能

屌~
好似無咁惡

提高音調~巧卡娃兒嘅呢~

差人先生～

關你撚事~

啊啊啊～

~_~

屌～你個閪～～～

屌你老母～.～

親